葡萄牙🇵🇹 vs 西班牙🇪🇸

All in 牙朗

諗返起西班牙上屆比荷蘭炒5-1

拉莫狗準備好幫牙朗提早退休了

有迪基亞

我朗有比比

All in 朗朗

賠率4
快d買

我對拉莫狗好有信心

DC對比比

希望會打交啦
重演葡萄牙對荷蘭果場咁最好

Easy go

牙朗